有冇人哩排仲會住hall？

每日行過都好驚d NDS 但屋企又溫唔到書diu

邊間U？

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

住緊
我住條wing冇nds 冇咁驚

最廢個間

你就好 我依家連去廁所都唔太敢

有nds真係好驚